[神級iq題]西遊記入面邊個最專一？

三頁開估 要解釋

無人理

x1

x2

x3

x4

x5

x6

x7

x8

x9

x10

蜘蛛精（至專精）

錯

專一精